\sectionWithoutNo{Вывод}{sec:conclusion}

По результатам моделирования на рис.~\ref{fig:yg}-\ref{fig:uJ_shifted} можно сделать вывод, что при отклонении управляющего сигнала от оптимального на малую величину установившееся значение критерия $J_{min}$ изменяется незначительно в соответсвии со свойством нечуствительности оптимальной системы.